喜茶已經冇晒人

啱啱去完k11
喜茶比半年前少咗好多人
得返啲支那人坐

大陸人真係好撚有趣， 去人地國家都係會食番中國野

佢哋覺得嚟到香港 啲貨都高級啲

原來係佢
晏啲又要 update 下個五毛 list

用 Word List Highlighter 可更易分辨五毛
有巴打幫手寫咗個教學點善用我個 list

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

祝早日執笠

唔關事

去泰國都話要食中國菜

會唔會係轉左去app 買不過呢d 鐘意無乜人都正常

好多韓國人黎香港旅行一日兩餐都係食韓國野，夜晚便利店買宵夜都係買辛辣麵同泡菜，話唔定真係同種

呢啲茶9成都係後生仔幫襯，得罪後生冇運行

新城市 嗰間 仲唔少人

我夠見過鬼老 遊客 食麥當勞啦

一過咗個熱潮就冇人
不過我啱啱都忍唔住買咗杯

off9 有冇整熱狗list

荃新天地分店執咗

好!
雖然真係幾好飲

咁本身韓國人=講韓文既支那人姐

呢個真係大陸利害之處

啲留學生出到國都係用返百度唔用google

去旅行都要拎返啲大陸杯面食

D 大陸人真係帶個電飯煲去煮飯.